岩岩有個市民俾左呢堆券我 應該點處理好 求助mode

如題

有需要就用/留，冇就pass俾第二啲後生仔

自推 唔係話唔用得咩

同問
啊媽有啲惠康券都想幫小朋友，但佢唔知點比